幫您占卜

之前有幫朋友同自己占開卜，最近wfh 得閒d , 開個post 同大家占卜下，解下疑難。

可以tg 擺低你嘅問題，大家傾下計

問
愛情家庭事業金錢人際關係前路等，都可以～

例如：想知道今年會唔會有機會識到異性，同某某關係係點，轉工定留係而家公司等升，應唔應該搬出黎住，etc.

占完覺得對你有啟發都可以上黎比返d comment

你check下智商先幫人占卜啦

稱呼：B
想知道宜家自己讀緊嘅科係咪適合自己
之前一直都覺得係啱嘅 最近有少少猶豫

幾時有拖拍

你一直讀依科讀得幾有壓力，應該要用到計算嘅科黎，付你覺得好似哂緊自己時間咁。而揀科果陣係跟人揀？ 但入到去好似要自己處理同獨立自己做，你想有轉變，而其實都想向前，係你面前係有另一個選擇，你需要心d 時間心力去研究清楚 要睇得深遠一d 先再做決定

收到好多巴絲問題，因為我都要d 時間解讀下大家占出黎嘅情況，可能要慢d 先覆到

前半part真係啱啊 同埋都真係比最近一個計數嘅course打沉 好可惜係好似已經無退路 暫時都未見到有其他選擇 都唔該哂樓主先

我 A
對方N
我對一個男仔有好感既 想問下會唔會有機會一齊
感謝樓主

想問我同呢個男仔發展機會大唔大
感謝樓主

我W
想問下今年健康會唔會出現問題

我 A
想問下今年或者來年有無機會識到我大家都鐘意大家既女朋友

Hello
想問吓幾時出pool
身邊唔係完全冇男仔
但冇一個係
大家互相中意而佢又主動到表白嘅

我今年18歲想問下2021年係幾多歲

我想問下我幾時先會揾到份岩自己的工？依加真係好迷茫... 唔該晒樓主～

想問下幾時出pool? 果個人出現咗未？

稱呼：W
想知道大約我幾時遇到對的人，或者會唔會出現呢太多挫敗個人都唔太相信依一樣野

身邊有個曖昧既人都年幾，但慢慢覺得佢淡左，可能大家都攰，可能唔會有結果了。

大家盡量tg 問， 回覆會容易d

雖然我本身唔係太信占卜，不過貪意問左op一個問題

多謝op嘅提醒同鼓勵

有無巴絲係到問左 , tg 無問，我又未答架？

有啊

有呀

唔見你條問題嘅

sor 我淨係係tg問左 但未答

一有時間就答架啦 check check 有無漏

慢慢啦，等你呀樓主

我

你遇到過唔少人，但覺得都唔係真命天子。係朋友圈/朋友介紹情況下識左而家個對象，身邊人會同你講起對佢嘅評價，然而你唔肯定依段關係會穩定，覺得要搏一鋪咁。另外 依個男仔好似坐埋側更等你去approach 佢咁啵

岩呀 唔該你樓主之前識過好多男仔都唔岩
我同呢個男仔本身同事黎 都有傾計同埋好好傾
佢係我唯一一個我覺得係唔錯既男仔
但係唔知佢點諗我好似我要踢一踢佢先郁咁 唉

我C
幾時有拖拍？
thanks樓主

我C
想知而家呢個男朋友啱唔啱我..唔該哂

Hello，茶
想問吓幾時出pool

幾時出pool?

我F
對方K
捱唔捱得過個long d？
想問埋工作前景同財運

名：Ting
我同前男朋友分開左一段時間，想問會唔會復合番？另外，如果復合唔到，會唔會有新對象！唔該你啊。

我：T Ex：S
我想問下我地之後個關係會點，會唔會有轉機。如果有轉機之前嘅問題會唔會得到一個大家都滿意嘅答案

thanks

我: H

想問我係而家呢間公司既前途如何?

我:W 佢：K
我追唔追到佢

你想展開新開始，但你狀況仲未定落黎，你要面對心中不安同猶疑。

當初係佢追求你，但你從一d 細節上觀察到佢有d 問題，令到你想抽離一下睇清楚件事先，你其實對佢有所質疑，你會衡量繼續段關係嘅風險，甚至到左一個你唔知點先同到佢真誠和平相處嘅地步。繼續段關係，你會重覆面對依個問題，亦見爭執鬧交。

thank u

janice,

想問最近半年人緣運如何?

謝謝

我 Whale
對方Cloud
想問下佢點睇我 我哋之後會點？

感謝樓主好人一世平安

稱呼: L

問題: 我之後會唔會上翻上U

我稱呼: A
問題:未來半年會唔會有合適對象？

稱呼：C
想知道自己係初戀有無後悔過同我一齊

想知我日思夜想嘅呢個面試會唔會中選🙏謝謝樓主

聚會多，多與朋友傾八卦，亦有網戀機會同男仔頻密wtsapp 。另外同人相處上要凡事思考深一層，觀察對方有否不誠實或說謊，要以智慧應付。

見到段關係都幾令你窒息同壓逼，你要好好考慮一下。

佢一直都觀察緊你嘅，睇緊你到底match 唔match 佢比較高要求嘅條件。你地keep 住都有傾計交流同約會，但關係仲未係好穩定，你都應該觀察佢係咪玩玩下。

你學業上似乎都幾波折，似乎一d感情問題影響左你好多，你而家個情況未係定到落黎住嘅，係受制於外在因素，睇黎要等待一段時間先得。

11月，2月，3月都有機會， 2-3月較好

多謝你呀樓主 好準啊

稱呼:L
問題:有冇機會上到莊？
Thxxxxxx

感謝樓主
有無話係邊到識到架 係一個點樣既人

稱呼S
今年有冇機會拍拖

想知道今年內會唔會揾到份啱心水嘅fulltime

或者黎近半年☺️

我叫c
想知黎梗返新工情況如何 thx

app/社交場合認識，有創意同整潔嘅，從事IT,lab 或者marketing 廣告兩個唔同方向嘅工作

似乎暫時未咁快 不過會有對象出現同你約會

有個唔錯嘅對象啦啵，feel 到時機到就出擊啦

關係有d 唔穩定嘅，要小心經營
工作係有新機會嘅，可以係升職加薪加辛或者有新生意
錢銀果到似乎有損失，最好做長期同低風險嘅穩定投資。

唔該曬

感謝樓主 不過個對象係近期內出現？

我叫S 對方R
想知佢對我嘅感覺/有無機會發展
感謝你

想問樓主最近有好感嘅女仔對我有咩感覺？ 唔該

佢鐘唔鐘意我？對我有咩感覺？我好唔好搵返佢？

我K 對方A
做咗好耐朋友 因為好多事行到翻唔到轉頭 連嘢都唔會再講…想知會唔會做得翻朋友

我： c
對象：h
我女佢男，識左唔係好耐。
想問下同佢有冇機會發展？

麻煩晒樓主

下年去唔去得成荷蘭讀書？
謝謝樓主

Thank you 樓主

樓主還在嗎😭

係到呀，因為tg 比較多人問，而家會慢慢覆返個post 嘅問題

樓主😭😭😭😭😭😭

在迷茫中其實你對段關係仍然抱有希望，你會諗起當初交往嘅初心，期盼有新開始嘅機會，從頭再黎過。復合係有可能，但對方會係想自由自在d,雙方如果能夠以正面開放態度去溝通，成功機會會增加。另外，復合嘅過程唔會太快，係要慢慢建立返個堅固實在嘅關係，而且要留意對方係咪已經有新伴侶。

move on嘅話，你會傾向網戀/app 識人，但d 對象你會無乜興趣同佢發展，你心中嘅猶疑同不安都會影響你新戀情，令你缺乏安全感。

樓主，以你所感覺，你覺得佢已有女朋友？

我覺得未必係女朋友，但會有異性approach 下佢

你感覺佢想復合嗎？斷聯都一段時間了。我都無咩希望。

初初一齊佢會覺得係期待左好耐嘅愛情，亦覺得好好彩認識你。但相處耐左佢會有少少感覺係察覺內心深處有少少異心，關係出現嘅問題壓力亦令佢有d 精神緊張。

名:J
而家追求緊嘅工作啱唔啱我？

想知今年可唔可以出pool

推推先 係咪skip左我

稱呼: Y
對象: F

背景: 由2013年開始一直離離合合，到2015年先叫正式一齊咗半年，呢段感情係好深刻，直到而家有男朋友都好似忘記唔到佢，到舊年年尾大家又搵返大家，又好似朋友咁嘅關係，去到今年五月份我先決定斷聯絡，不過個心都成日諗起佢。

問:
其實我同佢有冇未來？將來有冇機會一齊返？定佢已經唔再鍾意我？

一開始係要慢慢摸索下周圍識下人嘅，用d 時間互相了解係會有發展機會，關係都可以穩定，但係可能比女仔lead 住或者覺得攀附唔起佢咁。當處於咁嘅局面，你要同佢關係對等甚至感情上要有突破的話，你要提升自己，要掉轉頭向佢進攻，否則就會逃避同搵下段感情啦。

唔知而家個時間點你傾完莊未，你係懷住初心去傾莊，渴望係大學上莊後有新生活。膽粗粗幾冒險嘅，靠自己一個就上，但由於你處事都獨立態度都好，傾莊過程表現到自己嘅諗法，說服到大家的話，就有機會得到對方信任同欣賞，淨低只欠你嘅決心同意志，比到印象其他人睇你係經得起時間考驗，係會成功嘅。

多謝你

你地之前嘅問題係信任問題。你係希望改善關係嘅一方，亦唔想咁容易放棄依段感情。對於如何挽回關係，你都思考左好多，亦比左好多努力，但似乎你地嘅果個感情問題一日未解決一日都未可以令件事明朗返。至於果個問題，我覺得係你地態度同情緒而令你地得不到答案。

樓主唔理我

好準...多謝你

sor呀 miss 左，其他巴絲早期問左但我未覆嘅可以remind 下。

巴打都幾多不愉快經歷 黎緊戀愛運都麻麻地，尋尋覓覓冷冷清清嘅感覺，短期內無乜對象見得到。不過去到谷底係會反彈嘅，柳暗花明又一村。

身邊呢個男仔係咪適合既對象

有機會，依個人會係相識耐朋友/同事，但要由朋友變成戀人，你會經歷一d 考驗同困難嘅改變，放手一搏，會有意想不到嘅開心結果。

你係搵工上較主觀同個人主義，已經搵左一段時間都覺得唔適合。你應該轉個角度去諗自己職業路向，轉換求職策略並繼續行動，要多作探索。至於今年內搵唔搵到呢，係難d 嘅，你必須先搵到你自己嘅方向先。

經過摸索後你立定決心係新工作上打拼，亦想係新環境工作一斷長時間。你同同事之後有頗多交流，工作上對人比較多，亦得到來自同事嘅協助同意見。工作上變數突發事情都有，工作辛勞大壓力但效益低。

睇唔到咁遠住，但大概對你黎講目前香港發展較好，會見到未來會轉軌道同埋遇到新挑戰。
去外國發展起頭難，多挫折，好多突發挑戰要處理，但你會適應得快，同埋會肯付出努力同堅持。

你地關係keep 住都有進展，關係上男方係主導，佢渴望住浪漫理想愛情，你地關係會升溫，想發展亦係主動進攻好時機，否則關係會保持穩定無突破。

你地間唔中有小爭執，佢會覺得你份人有行動力，自由，但有d 唔成熟。但心底裡對你都有意思嘅，佢戀愛經驗較少，會有少少期待同你發展。

依件事困擾住你，行程遇到巨大障礙，而家你其實望唔到前方到底係點。係依件事上，一位女性可以幫助你睇清方向，指引你，而我認為有成功嘅可能。

唔該，想問下點解佢咁唔主動？

你會有一d 對象出現，但係你要睇清楚佢係咪對的人，會唔會係呃你呀，愛情路上都有唔少陷阱，出pool 不是短期做到嘅事。

交友app 難dd,都係無乜邊個ok

仲觀察緊你，佢安全感較低

唔該 大致我覺得都好準，但下下我主動有啲心攰，有冇建議？

佢會覺得未走入到你嘅世界，你都應該打開佢嘅內心，可先由分享你內心秘密同其他人唔知嘅事開始，同佢互相了解，知道你嘅/共同秘密都會令佢安全感大d

好的，多謝你

係咪應該就咁算，唔好再糾纏落去？

其實你已經有好清晰嘅career path 亦開始行動緊，對於而家果份工作你要花d 心機研究下，其實公司環境都ok 嘅，你做落都會熟手，會有人幫忙，大公司有晉升階梯，不過對你工作能力有一定要求。

會有對象出現，你會仔細了解佢，你有自己一套想法，如果佢中你嘅條件，其實你就會去馬。

感謝你，希望真係咁😂

好凖呀 最近有個之前曖昧過但係有一排冇聯絡嘅朋友搵返我！之前就係因為兩個都唔夠勇敢冇一齊到，今次希望得啦

名: Y
今年會否出pool
而家認識左未？
謝謝

想知應唔應該轉工？

想知今年有冇拖拍
唔該樓主

想問下新對象幾時出現 thx

我V
想問今年會唔會遇到夾嘅人
感謝樓主～

樓主，我好掛住佢，係咪應該要放下。

想知同暗戀對象有冇機會一齊到？想知佢對我係咩睇法唔該樓主

試吓搵人啦
可能成功呢

稱呼：kk
想問下學業問題
今年重新讀翻書，但好似完全handle唔到啲嘢
點算好呀？定係翻工算數

好耐之前塭左次，被拒絕了。現家無咩勇氣。

名：C
我同ex剛分手一段時間，一直都keep住揾我，想做朋友，覺得唔捨得。。。

想問下對方既諗法？ 我哋會唔會有機會復合番？

你地關係仲未係好穩定，要d 時間黎睇清佢係點嘅人，當你地一齊經歷一啲考驗，係共患難中建立到信任信心嘅話會有機會。挑戰即將來臨。

目前論結婚都係尚早，想知多d 可以tg 我。

目前關係較冷淡，停左係到。關係較複雜，涉及其他人嘅介入。依段關係係你憧憬嘅，希望有真誠嘅關係，然而男方仲未定落黎，會繼續係出面識人。繼續，會有另一個人出現/有人想離開。 就咁算，你都係仲未走得出去，要d 時間先放低到。

咁多位巴絲可以follow 返我ig ,有問題想詳談可以IG/TG

你地關係有基礎，身心都有親密接觸，雖然偶有小爭執，但都會係情趣。你地關係其實慢慢就走向緊婚姻，如果未同居都可能會同居甚至步向婚姻，搬去新居。

你一直好執著一定要係自己覺得好，有興趣，做得開心先去馬，變左困住你自己，一直都搵唔到。其實你要放低依個包袱先向前到，亦係時候走出comfort zone 挑戰一下自己，儘使會經歷一段苦幹時期。

投資做生意虧損機會較大，除非你夠謹慎提防到詐騙/炒燶股。

做生意/同婚禮有關？或者目前你都睇唔清條路係咪好要點行，而家正係做抉擇嘅適合時候，會有新嘅機會出現係你面前，你有機會轉換跑道。其實事情似乎已經有定案，而發展都係正面不錯嘅，發展如何要睇你嘅計劃有幾長遠，有無遠見。

你愛情上以前更主動，更積極，對象會係新認識，可以係公眾活動社交場合或者交友app 到識，你會有不少嘅浪漫邂逅，會有好多選擇，跟隨直覺係好方法。

轉工依件事你都諗左好耐，一直等緊人介紹你，比機會你，期盼轉工可以令你事業更進一步。的確轉工之後發展都係取決於際遇同個市場或者有無人提攜，暫時都係得個等字。你要轉到工又要好發展，就視乎你有幾強嘅networking 同social skills 令人可以信任你同比機會你。

樓主係咪miss 咗我啦？

想知同男朋友未來會點（穩定、長遠方面）？
thanks thanks

馬馬1
想問黎緊3個月會唔會有機會出pool
感謝樓主～

你地之間嘅感情其實一直無斷到，好耐以前開始就好鞏固，不過係時機問題，令你地本來可以穩定發展嘅感情要離離合合，時間永遠唔同步咁。未來都會有機會同一齊嘅時機，但要打開大家互相嘅內心。

有暗戀對象，會keep 住wtsapp 下了解下。但係關係會唔清唔楚同有挑戰，你要勇敢跨越難題，多d 情感交流溝通，旁敲側擊去知道佢內心想法，可以更容易成功。

而家你自己都比較被動，宅係屋企，要比d 決心走出去，認識多d 人， 要擺脫過去果種一味等嘅姿態，機會係一年內會出現。

會有一啲對象出現。你想搵個穩定，有家庭觀念嘅人，但依d 對象未必咁誠實，可能係為左認識你而有d 野隱瞞左，你要小心依d 麻煩人同關係

你係愛情上係思考比較多，傾向等同被動，其實機會嚟到就應該快啲出擊，主動少少，拖下拖下就會無左。反之，就可以收獲不錯嘅愛情。

有一個男人比到新鮮感你，但會有少少拍散拖唔穩定感覺。佢係偏向放浪少少，而你好想管住佢，掌握佢行蹤。而家感情上面臨一啲危機，你會做一啲較冒險決定試圖改變。

要直視並接受上一段戀情已經過去

我W
想問吓今年內會唔會出現一個啱嘅，發展到嘅人？
唔該曬

多謝你，咁可能真係要等遲啲，就算而家一齊我都覺得無可能行得長

佢唔理我

樓主你好
想問下目前工作上行緊嘅路岩唔岩 應該點選擇最岩自己
唔該哂

hi樓主
想問幾時遇到新對象，岩岩經歷咗爛桃花好辛苦

塭左無理我了

稱呼：m
嚟緊有冇拖拍

你同佢關係一直都好穩定同好交到心嘅，相處都係開心。目前你地關係都係太過安定，無咩突破到咁。你需要搵到方法，尤其要表達你嘅熱情比佢知，先可以突破而家個狀況，進一步發展到。其實都不錯嘅，係有機會一齊，不過就要比多d 熱情，關係係可以慢慢發展。

讀書上會有挑戰同要用時間去搵到對嘅方法讀。 整體你都係進步緊，係要多d 耐性， 同埋小心用左d 時間去應酬朋友聚會。要好好運用時間。

返工讀書都好嘅， 當然有得讀書就讀埋佢啦。

走到最後係結婚生仔定係白頭到老果款🤔？咁遠占卜睇唔到架啵，要算命。如果近期黎睇，就係關係上有挑戰同停頓，有一方冷淡左，你都睇唔清前路係點。未來係一段時間後，時機係過左冬天後，問題有機會解決，會重燃愛火，彼此認定對方。

你地關係係唔穩定，復合嘅機會暫時未有。佢會覺得你仲係有少少稚嫩，未能滿足佢嘅要求同期望，同時會覺得放心你唔落，所以會關心下你。你要復合似乎係要處理依樣一直無擺上台面講嘅問題，必須令自己成長起黎先會令佢回頭。

你地關係係比較脆弱同唔成熟，因此關係上會有時反反覆覆，相處上好多挫折同唔讓步。你地對於未來都有憧憬，但係相處上都係較痛苦，好多磨練，要磨合嘅地方，係有相當考驗。

其實keep 住都識到頗多人，係有大機會出pool, 要把握機會。

些些

真係冇突破我仲好擔心佢係對其他人有feel我又唔知點表達好

中左 俾對方冷暴力中

其實你都走出左自己comfort zone 嘗試向外認識人。奈何依個人都係麻煩d, 相處起上黎會覺得再發展係有挑戰嘅。都要用頗多時間同精力去要了解對方。

目前係進展中，你/律師都係思考緊，並積極去搵新方法去幫你。有人正為你提出援助，你亦應該要接受並積極尋求佢嘅建議並配合，令你而家最想解決嘅事情可以實現到。未來係樂觀嘅，甚至一個月內你會有消息，可以重獲一啲私人空間同自由。

會出現一啲女性，頗吸引到你，但你要睇清係咪適合你嘅人，內在係咪同你夾呢。女性係會接連出現，你係會用多左精神去觀望多過行動。

加油呀

要有新發展，首先要斬斷過去嘅一啲感情，並向前出發。你會有不錯機會遇到唔同人嘅，但會揀黎揀到揀唔到真命天子/女咁。如果你係絲，最終關心嘅人會係自己較多。

當初你要行依條路決心係大嘅，但慢慢開始覺得有挫折，做事多曲折唔順心。目前你需要搵返初心，好好思考下個前景係咪適合你，要唔要有新開始。係目前崗位做落去機會較大，你係工作上會愈黎愈黎成熟嘅同埋都開始做人前輩。因此隨住時間愈耐，你愈唔想主動改變。

樓主可唔可以幫我睇
#148

你搵嘅對象係男定女？ 黎緊一年內係會有不錯機會嘅，係會比以前果d好。你都會係搵返信心同朝氣。谷底過後會有生機。

男方渴望開心多心靈交流嘅交往，但你係處於較被動同慢熱狀態。女方就較為開放，social d ,你可能會怕同對方唔夾嘅。 建議可以約出黎 認識下，再決定。

面試份工會唔會請
Thx

你好
請問我黎緊一年會唔會遇到新對象 謝謝你

想問下一個(如果有) 係同依家識既其中一個人定係未識既人

名：S
想問同依加呢個係咪冇彎轉一定會散

多謝樓主

搵既對像係女，近排遇到爛桃花，成個人down 灑

唔該樓主

你話重新追返，但其實上次你都無同佢表明你內心真正心意，只係一直將依個憧憬嘅理想對象藏係心裡。今次要成事的話，你要嘗試多啲溝通，但唔係漫無目的咁是但傾閒計，而係要有意識地引導佢同你有深度交流，浪漫嘅見面約會都係短期目標。要係依段愛情中成功，你要稍微花啲時間去思考點樣引到佢，令佢注意到你。

會有相當吸引你嘅女仔出現，佢係具吸引力，但同時係高巔之花，你好容易沉淪入去，並嘗試追求佢嘅，要留意佢要求嘅野你未必達到，性格價值觀亦未必一致。

好快會收到消息，但未必係好消息。見工係要d 時間等待，並且有多個選擇，你都未必揀得落手。

咁又未必嘅，等你造化架啵，或者出現左依個人你再搵我問下

過去嘅經歷同失敗其實係幾阻礙到你愛情上嘅前進，你渴望同佢可以有返偈傾，但對方係個頗麻煩嘅人，要重修舊好係具挑戰性同複雜嘅。你有耐性而堅持嘅話目前係辛苦啲，佢會表現冷淡如關係無進展，可以耐性等待時機。

對象會係關係較好嘅同事/朋友，如果你係銀行工作，都會係工作場所認識。 但未必好順利，有機會無疾而終，需要等一段長時間先有新對象。

有冇話點解對方係頗麻煩嘅人? 同埋我決定咗點都會等兩年後做翻啲野 當係最後嘅追求咁 多謝大師

聰明同擅長撥弄你心情，諗野又複雜多變，你係感覺較難捉摸佢真意。兩年太長睇唔到，不過我都認為等下會較好。

真心多謝大師 依家咁嘅話代表我做接下來嘅事就好了 好多人都叫我放低佢 但我硬係放唔低 又或者話 唔想放低 所以先想睇下執著嘅力量會係點

可唔可以tg樓主問

稱呼 kk
問題: 會唔會好快有grad job消息 (如下一個stage/ offer)

thanks樓主等消息等到好sad...

唔該曬ching

樓主 唔好miss左我please

你死守係過去嘅感情上，走唔出去。係時候走出自設嘅籠牢，嘗試動身走出去，你會有一個甚至多個突然相遇嘅對象，只怕你唔知邊個先係對的人。

未認識嘅。

你地就依個問題傾過唔少次，面臨危機同選擇，有一方想離開。關係都幾反覆，會有離離合合。 目前係有障礙同艱難時期，要持續努力同比信心大家去克服障礙。和解後會得到正面結果同穩定啲。

你有兩個對象？你同而家較關注果位有好多來往，你期待收到來自佢嘅回覆。而你暫時目光無放係之後同你行得埋嘅男性身上，可預期另一個佢之後會邀請你甚至向你示愛。

短期內都有機會拍拖嘅。
下年都會順利去到exchange

你心底好渴望新戀情，本來有不錯機會，但暫時係無咩突破。原來係你被太理想化嘅既有觀念框死咗，即使有對象出現，你都齋諗多過行動，會比較挑剔。短期內出pool 係難啲。 或者你太要求完美，建議放下少少要求同唔好太被動。

對象上因為你鍾意穩定多啲，所以你留意到嘅人都係實在，思想正面，keep 住行動同進步嘅人。

可以呀，你tg 咗我未呀

係咪冇乜大問題
即係唔會係爛桃花個啲丫嘛

浸陣都有interview 但會突然無哂消息。面試同test 都keep 住有做，但係短期內係有困難嘅，行業嘅環境不太穩定，要有心理準備最壞打算要搵到下年。

你搵緊對象係女性？ 無乜問題，會係新相識。

稱呼C 對象都係C
大家唔夾成日嘈交 想問我同佢有冇未來

唔係
我絲 搵仔

揾到下年係指最後都會有自己滿意嘅offer定最後都冇

thanks樓主

咁你要主動啲識人先有機會啦

機會一半半，未必有好好offer, 有工都可能要搏一搏先知好唔好。

thanks 希望成功

小事嘈係因為你疑心佢有網上識女仔？ 定係一啲共同合約/賑單上嘅野而嘈呢？點都好，你地關係一直都穩定，而拍拖時間耐左你都覺得係時候想結婚，希望關係有好結果。時間唔等人，所以你想快啲知道佢係咪一個可以信任值得行落去嘅人。
繼續一齊係唔錯同開心嘅，有機會開花結果。

感謝樓主

稱呼：S
幾時有拖拍

幾時有男友

我R
對方J
想問今年內會同佢復合嗎？分咗手半個月。

你同佢愛情上需要嘅野唔同，你渴望彼此獨立不受拘束，著重情感交流；佢著重嘅係關係嘅穩定同你成個人本身。因此佢會表現出佔有慾，並時常審視你係咪真心，會懷疑你不誠實，亦會不經意測試你嘅內心想法。關係上你係主導同處於中心果個，因為問有冇未來，其實就係問你自己想唔想同佢繼續落去。如果你接受到，關係其實會愈黎愈穩固嘅。

其實佢都頗影響到你情緒，同埋騎住你咁，你而家個勢係頹頹地同弱咗少少。你要成功其實要諗諗點樣拎返個話語權，展現男性魅力同威嚴，令佢對你改觀，feel 到你嘅陽剛，動力同開朗有自信一面。如果你搵到你欠缺咗嘅係乜，事情對你係有利，係有好機會。

愛情上你都幾信任直覺，而且好有幻想，好憧憬一段浪漫刻骨銘心嘅愛情。因為你好易陷入一啲浪費但唔長久嘅關係。未來一年內你都好大機會墮入愛情，而且係可以長久發展嘅。

愛情上你係頗謹慎嘅，會諗好多先會行前多一步。你將會或者已經遇到幾吸引到你嘅男性，好可能係朋友圈或同事，但你要小心比佢欺騙，你亦會發現佢唔知係咪真係當你係一個戀愛對象來看待。

目前大家看似各走各路，關係停頓，彼此感覺好冷淡。但其實雙方似有無形嘅線牽引住大家，好消息會到來，關係有望回復穩定

稱呼: chi [女] 想問下愛情運 幾時有得岀pool

Thx

你好
簡稱： MF
想知道未來嘅財運幾時會有躍進
Thxx

前半都幾準 多謝你

多謝你講得幾準

稱呼：W
對象：H
同佢發生關係後佢話發現自己唔係咁鍾意我要分手，我地有冇機會復合？有冇可能重新吸引返佢？

我M
對方C
佢點睇我，而且我地關係有冇得再發展
唔該樓主

稱呼：K
想問下會唔會可以同依家既男朋友結倒婚

稱呼：S
想問而家嘅男朋友大唔大機會拍到長拖/結婚

稱呼：B
想問自己未來會唔會有新對象/復合？
Thanks

稱呼:H
近排有位異性對我好好，想請問我哋未來發展係點

Thanks
前面好準 希望佢今年內佢可以諗清楚就翻翻轉頭🥺

稱呼：M
想問下一年應該轉工嘛？

稱呼:SY
想問下呢一兩個月會唔會搵到工？ 想轉工

我叫L (絲)
想問幾時有機會拍拖？
唔該樓主

名：Karen
對方：k
我同ex分開左就黎一個月
想問我同佢仲有無緣份會唔會復合番？

我K
鍾意咗一個男仔C，想知會唔會同佢一齊到

我A 岩岩失戀
想問下同T有冇復合機會
感謝樓主

名稱A

想問讀緊既科目啱唔啱我

唔該曬

稱呼:Y
想知黎緊會唔會搵到男朋友同埋入唔入得翻U

稱呼：C
問題：想問黎緊幾時會出到pool

我：J

想問下同鍾意嘅女仔有冇機會發展

thanks

稱呼： s

唔好意思想問一問我黎緊半年既感情狀況，麻煩哂你🙏🙏🙏

名：M
想知幾時有拖拍 多謝樓主

你都幾希望會搵到一個人安定落黎。未來你會遇到對象，本來發展幾好，但相處落你會覺得對方有唔同咗，發現有啲位同初相識時唔同，會同你想像有落差。雖然你好想出pool, 但係都會花一段時間去觀察對方，未敢太快做承諾。

來年春天會有機會同人約會同發展，比到浪漫嘅感覺你。但係要出pool 係有點挑戰性，你有可能會相處上出現磨擦同意見不合，因此令你感到辛苦同有精神煎熬。

你背地裡做緊一啲財務計劃，做咗唔少研究，你相信有詳細周詳計劃應該無死，但其實未來好有可能遇到突然嘅困難同阻礙，如果你有一啲投資想做，要小心財困，如果投資失利應該盡快止蝕離場。 至少半年財運都較差。

你好準 我就係好怕再受傷害 但有冇話呢個人大概幾時岀現 或者有冇咩特徵？

老細係想留你嘅，會想拖住你等你斷咗搵工念頭先，會氹住你。最後都會升你職，但係過程會曲折少少，有繁瑣野要處理。關於升職一事會再有面談，件事係進行中，不過唔會咁快。

復合一事係未明朗，對方好可能已有新對象並渴求開放嘅感情生活。你要復合，要經歷一啲波折，對方會表現冷淡，你仍堅持復合嘅話其實你會好辛苦。

讀書對於你工作係有正面影響，會帶來不錯機會，讀嘅野都係你喜歡嘅範疇。如果你要係職場上生存同做得好，進修係幾重要。 至於功課依回事，可能你要用少少旁門左道先解決到

佢覺得你有吸引力嘅，最初有唔錯情感交流，但而家感覺好似慢慢無咗。關係發展上以前曾經有過熱戀，但慢慢變成感情用事多爭執，對方想斬纜

自己：N

想知拍拖對象幾時會出現

前半段準，但係我地未發展過

佢係合適嘅結婚對象，近期有唔錯機會計劃依件事。如果錯過咗可能要再過一段時間，可能會經歷冷淡期，無咗激情，到時要再重燃愛火或者營造浪費氣氛令感情再昇華。

目前感情不太穩定，涉及一啲一方不忠誠嘅事。你目前審視緊對方係唔係理想伴侶，會反覆思量同試探對方，因此關係上有啲兜圈。

你對於開始一段新感情有點迷茫，唔知點著手。現階段會適合先文字來往，可能係讀書環境中認識到新對象。未年都係尋覓同發展階段，慢慢培育感情，未有咁快拍拖住。

未來會有新對象，會有不錯嘅相遇。 至於前度，佢而家專注係個人事務上，眼中容不下你。

目前的確有啲阻礙，但你當初有愛亦認定咗對方，而家離開真係甘心？假設你放手離開，你都未必清楚點抹走過去。
堅持一齊短期內未有大突破，需要傾偈談判，了解隱藏嘅問題同埋探索雙方內心心聲，會有正面結果。

Pushhhh

稱呼:R
想問下前途同學業

我名: A
對方: Alex
請問我地有冇機會發展成情侶?
Thank you樓主

稱呼L
想問下可唔可以達成夢想

你開始行動起來走出去認識人，未來一年內你會有對象，你地相識係幾突然，關係屬於幾危險同不穩定關係，較隨興。對方可預期係成熟，比到母愛feel 你嘅人，好會保護愛人，同時會佔據你成個人。

我覺得你有點鑽咗牛角尖，你而家享受緊嘅個人空間其實幾開心，有唔錯嘅朋友。 如果你想感情上有進步，要順應自己直覺同慾望，嘗試向外發展。

過去感情上一直兜兜轉轉，無乜進展，直到你遇到佢。你覺得佢都係合適對象，可以思考佢係咪同過去嘅人唔同。你地發展上都係穩定，會比到安全感你。

你想追隨夢想，想事業上成功同得到認可，因此你萌生轉工念頭。來年當你行動起嚟，你會發現事情會開始有進展，但預期都要花一段時間應該求職申請同要等消息，但可預期你搵就會有offer

短期內有點障礙，外圍環境不明朗，可能未咁快搵到，要暫時留低。

你身邊有啲對象，但你會覺得佢地做返朋友好啲。要搵到真命天子仍然需要時間，來年或者係云云男子當中有一個人令你感到可以安定落黎。

而家有啲爭執意氣用事而分開，但你地仲係有愛，嘗試同對方心平氣和傾一傾，預期可以慢慢重建開心而穩固關係。

佢對你嚟講有新鮮感，你嘗試接近佢，但佢係頗冷淡不為所動，你可能會想放棄同覺得無機會。但我覺得你可以堅持一下同埋穩定自己情緒。一個機會會係挫敗之後先出現。

名：P
對方：M
對佢有啲好感，有冇機會發展落去唔該樓主

謝謝🙏🏻
但佢好堅決 所以好似點傾都無咩用了

稱呼：M (絲)
想問應唔應該轉工，什至轉行
航空業界已經no paid/返唔足好多個月
之前問過塔羅話下年有機會升職 但當時疫情無咁差

好迷惘呀 多謝你

對方一路都搵緊適合嘅人，因此對感情持開放態度，亦好願意同你發展關係，會有頗多交流。但注意對方唔會專注一段感情，可能有更適合嘅人佢又會想試。

對方幾強勢嘅，你地感情都係一路鞏固緊，對方係試圖同你連繫，預期佢會邀請你，亦覺得你係有吸引力。可預期覺得雙方唔錯，感情會安定落黎。

復合一事你都無咩方向，唔知點著手，因此係到尋求緊一啲線索，試圖推敲未來。情感上你好執著佢就係你嘅歸宿，已成習慣，你會重覆地去施壓同挽留，依個做法未必有利件事。整體嚟睇，復合一事係有挑戰嘅。

當初你以興趣同夢想行先而揀咗依一科，而家你覺得前景不太穩定，擔心應付唔到學業同就業嘅困難。依一科要求住創新同要有轉變，同時課業都幾繁重，如果你想求輕鬆同開心嘅，可能要有心理準備都難啲走雞。

會有一啲來去好快嘅對象出現，但好可能把握唔到就突然結束。來年感情上迎來較大挑戰，你傾向宅係屋企或者唔敢走出去識人，因為好可能會遇人不淑。

你地一開始會有偈傾下，你覺得同佢都發展得唔錯，但有可能只係你加入咗太多想像。未來有考驗同阻礙，對方可能無信心行落去而慢慢冷淡落嚟。

男朋友：你會搵到一個暗戀嘅心儀對象。
入返U: 你付出時間同精力的話會得到回報。

有一個對象相處都不錯嘅，感覺好似埋牙架啦但又拖咗好耐。而家狀況穩定會持續一段時間，但小心只係營造出黎嘅假象，你要有所突破，應該要睇清對方內心嘅諗法。

你搵緊機會提出約會邀請，預期可以成功並穩定地發展，但係要成功交往又必係你想像中咁簡單，要主動多啲約佢出去。

你會收到唔想接受嘅消息，你會不安同沉思相關問題。對方傾向自由同無憂無慮無限制嘅感情，因此你只能等待。

你地都分享緊唔錯嘅私人感情同空間，你想抓住機會令關係向前進發至正式情侶關係，你都有諗住寫情書向佢表白。但礙於對方嘅一啲原則限制，你要再努力一段時間，但可能會徒勞無功。

你對依段關係有好多憧憬同想像，尤其係靠佢發比你嘅訊息而來，但要小心只係一啲幻像，佢對你嘅關注可能只係一種消遣。

如果你遇到嘅係一位成熟有地位嘅男性，你要小心佢係咪真誠，你係愛情上嘅運氣都會變差。你會嘗試認識唔同嘅人，頗多社交，時機可以係半年內，但始終要小心判斷對方係咪可以信任嘅人。

你為咗尋覓對象已經做咗好多大改變，你都試圖打開自己內心，向外搵對象，但好可能原來有嘅對象會被搶走，或者感情無進展。要短期內出pool 有挑戰。

好啦

中青年，為人有耐性同穩重，好運動，身形健碩，主動。

Thanks 係咪我會暗戀佢

多謝樓主 幾準，果個成熟男性我諗我已經遇到，同埋佢亦唔係真誠😢 有冇話做啲咩戀愛運先會變好啲？

明白，唔該晒你